人民日報--特區政府必須依法嚴懲違法罷工的醫護人員

路係自己揀

呼籲各位醫護照足程序辦事

mon post狗上嚟放風